iOS 12.2 beta 好正, Safari 冇咗 bugs, load website 快咗好多

iOS 12.2 beta 好正, Safari 冇咗 bugs, load website 快咗好多

正係正既，不過成日會白畫面，要強制掃走Safari先冇事

12.2 暫時未出現白畫面, 反而之前啲 version 就好間唔中有

電量如何

一樣強勁

蕭都比你地吹彎喇